[緊急修正] 其實你地知唔知最少有成千五毛24小時mon實連登

係大家都出左去集會遊行既時嘅時候

佢地更加係會空羣而出

目的係嘗試透過輿論控制思考及行動方向

佢地既回覆速度仲有係好快，目的就係係第一頁影響大家

我諗大家都有發現

呢個星期睇過唔少post頭幾個最快回覆入面就係班五毛

例如有手兄受傷時出既惡毒言論係極快

係到懇請

所有人

係所有人

時刻保持清醒，個人思考

更加唔好比純仇恨言論所影響

相信有唔少人真係會比佢地影響到

漸漸形成一種教條，班五毛就唔洗再出手

之後唔少ac睇返其實都係黃

佢哋有個大方向係將香港人迫去極端主義，禁止反對行動言論同埋修正運動聲音

“呢間係藍絲舖，要裝修”

當有人提出問題，唔應該對所有藍企都裝修既時候

而應該係向返政府建築物

就問

“點解呢間唔裝修得？果個地方唔裝修得？”

係到帶既信息唔係大家裝修大方向或者講過上面類似言論既巴絲就唔岩

而係聽到提出意見時要思考清楚，佢地好可能係良師益友

聽到個別針對言論時要保持清醒，需唔需要做到某個地步？

順帶一提希望大家暫停最大既國際支持係

根據《中英聯合聲明》爭取原本香港自治，民主自由同埋對抗極權

係完全符合普世價值，法律同埋合約精神

香港而家唔係爭取緊獨立，就算大家所講既臨時政府宣言，係因為現今香港政府無法履行《中英聯合聲明》下既自治同埋極權政府下所講

最少香港人權民主法案通過左先

最後再次提醒大家，咩事都好，就算係上面既言論要思考對錯，一定一定要時刻保持思考！

出現了

推，唔好極端，一極端就會散，咁耐以來可以堅持就係政府冇任何法理基礎去做強力震壓

香港咁撚多中資鋪頭如果每間都要搞 排晒隊

咁出聲督灰果班未好著數?

而家擺明係要罰果班出過聲既撚樣
美心明明英資點解比人搞呀?
因為美心大小姐督灰呀麻

但係其他咁大獲野都唔出聲既中資你又搞?
係, 最終目標就驅逐支那, 但係好簡單架咋
你唔撚比錢佢賺佢就收皮架啦

唔好比仇恨支配你 你要支配仇恨
搞政府合署 好 請繼續
搞美心 噴漆搞到佢無生意 唔洗下下放魔法既
其餘中資 罷買罷食貼鳩大字報

如果每一個行動都有一個影響力指標
燒搞一班無出聲既中資 成效係3 負面影響係10
貼文宣 罷食 噴鳩佢漆 成效係2 負面影響係1

打機咁講, 你會點做?

手足爭取緊國際線支持
大家都要知道文宣唔係萬能
為國際線既手足諗諗 唔好比仇恨支配
OK?

推

Push

蠢就蠢在連登仔成日中伏
難為我地巴打成日出POST 正視聽

但佢哋唔知有五毛偵察系統

呢條友block左佢 好似係5毛黎 朝九晚十

單靠block係唔足夠可行

小丑1993 識開風向po
金大喜 喺各種po撩交嗌
春代革命
A620777 A乜乜乜都有機會係五毛
下一站解放路
願榮光歸香肛

分享一下比較活躍的五毛list

每件事都要冷靜獨立思考，睇幾方意見，諗清楚係唔係值得做，我相信香港人既智慧